{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 웨스트앤드빌 풀빌라(사계절개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時のお知らせです。青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室が禁止され、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、これに対する払い戻しも不可能です。 ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがありますが、先に支払った予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料金は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合、入室できず、これに対する払い戻しもできません。 ご利用日当日予約後、当日キャンセルした場合、払い戻しできません。キャンセル料金は販売チャンネルごとに異なることがあります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や焼肉は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 当日予約や当日入室の場合は利用できないことがありますので、利用可否をご確認の上、ご購入ください。 また、温水スパ、ジェットプール、メゾネットタイプIPTV/WiFiを利用することができ、ペンション内には様々なプールもあります。 プライベートな個別バーベキュー場も備えており、外部プールも利用できます。 利用時間や服装によって一部制限事項がありますので、ご注意ください。 キッズルーム、足球とバドミントン施設も利用可能で、周辺にはイーマート24とコンビニ、東幕海辺もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "男女の青少年は同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "同性の場合でも未成年者同士の入室は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約とは一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "先に支払った予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は一定ですか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料金は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご利用日当日予約後のキャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失はお客様の責任となり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や焼肉の持ち込みや炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日入室は可能ですか？",
            "answer": "当日予約や当日入室の場合、利用可否をご確認の上、ご購入ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やプールが利用できますか？",
            "answer": "温水スパ、ジェットプール、メゾネットタイプIPTV/WiFiを利用することができます。さらに、様々なプールもあります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー場や外部プールは利用できますか？",
            "answer": "プライベートな個別バーベキュー場や外部プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "利用時間や服装に制限はありますか？",
            "answer": "利用時間や服装によって一部制限事項がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や店舗がありますか？",
            "answer": "周辺にはイーマート24やコンビニ、東幕海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなスポーツ施設が利用できますか？",
            "answer": "キッズルームや足球とバドミントン施設が利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 643
    }
}